有冇人秒回下-我同劍哥一樣柒

mon po

我都開左
就係為左伏佢

開返度閘門

皮妹❤️

oppa

岩岩打完個J返黎
就見到有人7左

我未打
我今晚打

join

一齊

好呀

can

笑到仆街
樓豬應該唔知咩事

唔好仆
好痛的
扶住了

我岩岩買左件背心

想睇你著

著完影你睇

件衫好滑

你仲滑

皮皮開post

耶
你又知

你走去邊

等你好耐啦豬豬

不了

@皮皮

你隻手

岩岩做深蹲

摸你

好攰嫁喎

我叫架

叫啦

打雞先

啊～～～～

江江

減肥

你係？

Join

真毒

你好呀 真真

努力

男神

烏豬好似呢排多左上黎

成日比人話我似韓仔

係咪因為太型

Okay

我知我好on9

妹豬

幾時約出黎食飯啊

經理 幾時得閒

我諗住ft轉工
做埋呢個2月

沖完涼

柒

你忙

我都係啦

習大大

我知我係啦！

皮皮我愛你

以支

我咁on9你都愛我
真愛啊

真愛

唔記得左姐

腦退化了

你好江江

日日踩車，緩步，深蹲

咁快爆post

你好你好

跟著你

日日都上黎打等

起起你好

想睇

hihi

我係乖寶寶呀

唔洗返工咩

好7

做咩唔做既？

香晒

文大哥

塵

又改名

佢地恰我

第一次

吞咗一千支針未

你常客

打佢地patpat

想黎撞下你啊

撚撚多上水

我講真，第一次將真話放上連登名

你好寶寶

廢青!

食宵夜未

乖寶寶

你地仲唔快啲排隊除定褲去文哥度

追下post

你好豬豬

唔食了

寶寶你好

靚仔

樓妹！

咁你瞓未

我又想食牛腩米

我跟實你

隔住條褲會痛啲

要增肥

叻

邊敢打你

廢柴係我

宇哥

餓了

比哥哥打兩下okay?

隔山打牛！

唔ok

餓了就吃吃吧

就黎

哥哥

吃會肥

薯妹就錫兩啖半

怕羞
我黃花閨女黎

沒人睇到 偷偷地去食牛腩米先

都唔早睡

睇到

+1

早了

扮早

文狗哥饒命
唔好篤爆

人生苦短

肥

我睇到

妹豬又J我

收咗錢冇計

點解要專簡毒撚J?

輕手啲啊

識做未

黃花閨女一定要j

咁如果謝左呢？

毒撚時間多

你意思我陽萎咩

撚撚

係我陽萎

就出血 面都紅晒

一j再j

因為我愛皮皮

餃子唔比我叫你個名

會架咩

我毒，又時間多

咁叫哥哥

想食餃子

我第一次被人表白

姐姐

不是人了

大家女仔驚咩

錫手算

？？

你當我唔係人？

我有野要宣佈！！

係係豬！

就黎十點啦！！

世紀大發現

我好勁

毒

so?

真

豬豬好串

太多了

因為我係串燒豬

下屆諾貝爾獎仲唔係你攞

想食

多仔皮皮

多

食我？

我喊

驚有豬瘟 不了

唔好

非洲豬瘟唔傳人

鬥喊

寶寶

係多女啊
我係溝女王

驚變種

會嘈

以毒攻毒

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

5555555555555555

我都係

做完運動
隻手好累

你做咩運動

大隻男神

-0-個碌

隻手好攰既運動囉
係要人地講咁明

點解唔係腹肌攰

問清楚啲好

用錯力
橙了

2樣都攰
手攰啲

橙了

數碼暴龍機姐

數碼暴龍機都係運動

會唔會唔覺意練粗咗隻手臂

唔好啊

我唔知阿 唔識架我

唔識舊野叫咩名

我瘟仔先

秒

溝我ok

但你有工返

ok

好快冇得撈

點解呀？

真毒留名

點解又無晒人？

我去左打G

豬

咁我摺

我打緊G

禾睇緊youtube

勁

出現

冇人

人

大大

仲唔訓

今日得我一個真毒

你好叻啊

仲有我

愛你

我都好愛你

唔叻
只係鍾意做啲好有耐性嘅野
但自己又成日冇耐性
做到一半又行開

咁可以慢慢做ja
又唔急既

係
除非要送比人
否則真係心血來先拎返出黎

有時做做下 又會去左打機

你好清楚我啲作息咁
餃姐好了解我了已經

我好叻叻

我有時會做做下手作
覺得自己就黎可以去出家
做出家人

可以嫁出去就真

係做尼姑啊ching

你唔會既

我會做修女
我真係有諗過嫁

薯薯點會冇人要

喂呀，咁靚既，好叻呀你
我要睇制成品

我真毒

星期六出晒街

琴晚都係

好

我早訓啊

走走

我要薯薯

唔好講到我好似好多人要咁
我自己知自己事

明明去右打機

我要我要

好ya

你未識到佢ja

我好人卡就大把

瞓咗

早

正解

唔好比我

我都大把

你可唔可以比我識下?

訓埋右

我有大把

我都有大把女

女唔洗了，我要仔

我兩樣都要啊

我

原來個個都未起身

放假要做豬

雌雄同體

得我起右

做我？

正了

每日都期待十一點半既來臨

BB

要我要我

乖寶寶👶

星期六真毒留名

你當我係咩啊？

1

你整緊公仔嘛

咩事?
我有mon post嫁

2

係

3

掛住你

專心整

錫啖先啦
唔好講咁多

唔專心

我成日都唔專心

bb morning

豬豬

4

皮皮豬
G持

30624700

我已經決定好今日下午要食乜

30624770

嬲妹

534202

13942

43140624

想我嘛？

超級想抱吓先啦

我要返工

豬肉餃

抱抱

乖寶寶你好

我發左個開心夢

些牙

嬲姐早晨

曳曳呀你

餓緊..

我同個朋友周圍行
行左去類似圍村地方
之後失散左
咁我繼續自己行
之後識左個男仔

驚驚喂hi

食咩？

快食野！夠鐘食野了

好兆頭

之後同個男仔
即刻著左火
之後就

之後就

食ikea

未到呢part

有冇嘻嘻含含

你岩岩話緊火既

肉演

含咩

正想食

含？？？

興合合？？

嘻嘻含含呀

緊火姐
但冇

咩呀

唔明

啲火嘻嘻含含咁上

今晚就會發到

含

啲火呀 含含聲
嘻嘻含含

哦！！
Hehe合合！！！！！

hehe

嘻嘻同hehe有分別咩

唔知呢

我都試過發夢有男朋友

啲火上得好快

Wowow

點知發到我

發夢控制唔到嫁喎

跟住又

真好
我都想發呢啲夢
發夢係美夢
現實係惡夢

之後我記得有錫錫
但我冇拎佢電話

冇囉
唔係幾記得了
就係普通日常生活
行街傾計咁
但都幾sweet,我醒左都好開心

又唔可以話惡夢
未當自己拍左一晚拖囉

可惜了

我意思現實拍拖就會係一個惡夢

我記得好開心架

靚唔靚仔

拎完都無用啦 假既

好似一般樣
高我少少

醒左又係單身

好樂觀

但個夢 好sweet架
一見鐘情

可能打去真係有人聽

大東瓜？

鐘意我

一見鐘情通常冇乜好結果

喂？阿珍呀？
我係肥婆蘭呀

唔想個夢完結

所以電話都冇拎

留低個美好回憶咪算

真
醒左之後有啲失落

咁可以點
開心完未算囉
不過只係發過一次呢種夢炸

我覺得我應該好少機會會一見鐘情

都岩

夢ma

你地有無睇綠帽男個新聞

邊個?

好哈皮呢

大舊

有睇

連登推上報既

唔算
肉肉地

好痴線

你睇到我有係原post留言

我冇追得咁仔細

好撚慘
條女好恐怖

我冇睇過喎

應該有啲野既
成家陪佢癲咁大陣仗

睇原post好辛苦
個人打到1999

係囉⋯⋯
咁可能老闆好有錢

係好長囉

仲要帶左咁耐

開緊會扮工
出新機好多野記

韭菜豬肉餃

加油

好想食

想食蕃茄芝士餃

約啦

星期六日都要返工

你好忙

做咩 我
我驚驚

我都唔想架

有錢了

平日得唔得

餃子

其實係想我

平日得，但我準備再搵多份工

有錢可以請食了

做咩咁辛苦啊？

就係無錢先返咁多

驚驚啊

咁aa

原來

仲搵

依家返緊兩份嘅，但係其中一份要裝修，要搵多份但唔知搵咩囉因為因為第二份淨係返星期六日就要搵一份比我返星期一至五

咁我請你啦

我之前比人話我係鐵人
因為高峰期好似返學連返工幾個月都冇day off
都唔記得幾奈冇放假了
而家我決定要搵返多啲興趣玩下

佐丹勞裝修吖

你咁似我嘅
我地同行啊ching

你地咁勤力既

因為做學生哥又要儲錢就係咁

食開邊隻

我冇所謂架

我又食

好啊

芝士豬肉餃

想吃

你返咩吖ching

裝修公司嘅小小文員

咩事

好多謝佢生我出嚟

我sale屎炸

又開始星期六扮工

我諗定lunch 食咩

放假

你終於休息

要抖抖先

訓多啲

人唉你又唉
做咩？

見到大家咁勤力
覺得自己好垃圾
等我都搵多份先

抱你

唔洗
夠用就得了
我係因為毒撚冇野做先返
而家我都返少左
我想搵啲野玩

出左街

拎左八達通補貼未

同女女

真毒報到

仲未食lunch

我未

好出奇咩
我有時4點幾先食

我冇得拎

真係好出奇 咁樣搞法好傷胃

但冇法啦
我份工係咁

我晏啲返工

乖豬豬

上邊

竹生少米十小辣全走唔該

渣 十小辣

被攻擊

左右手

拎左80個大洋

Y

去邊啊

用唔到佢最低要求

岩岩行去食飯
見到條女

見到我?

原來你深藏不露

我諗到你下次改咩名啦

咩？
而家冇諗住改名
我叫慣左薯皮

薯皮大波波

要請食飯了

好變態
會比人負皮嫁
而且我明明係平胸肥婆

我唔變態架

7仔燒賣十粒

多謝經理

提子

so sad

小辣

慳唔少錢

送比邊個

自己
遲啲諗住整銀魂
我鍾意銀魂

完了吧

整啦

今次真係整到2020都未完成啦

我想拎刀自切

整一個幾耐

傻啦
做和尚邊洗切
我地係用意志力嫁

教我牛女

你已經牛到我啦

要牛哂啲女

習大大花心鬼

唔識牛但係

打劫！

男左女右 拍埋 企好

要錢定要底褲

我儲埋好多碎布
得閒見下整唔整到腦魔

大媽舞

準備返工
me慘豬

打咩機

第五人格居多

pubg同傳說對決棄左好奈了

係囉 都唔見你食雞

我宜家叫做乖寶寶呀

冇啊
通常我跟fd一齊玩
佢棄左我未一齊棄囉
後尾識啲網友玩第五人格
未一齊玩囉

皮b

我真係好渣

咩事事豬！

冇樣叻

我夠係啦

咁咪同我一樣

我而家日日都好輕鬆

又扮我

我連食十小辣都覺得辣

我淨係食清湯

但你好似好晏起身wo

但係你有番工搵錢

第五人格好玩？

你有番學同番part time喎

我早左啦

番學又上唔到first hon
番工又搵唔到多錢

我夠搵唔到

我唔用屋企錢就偷笑

約左同事食飯 一陣出灣仔

男神你人緣咁好

都ok嘅

自己爭取啦

好羨慕

手機版嘅黎明死線囉

冇冇人會想同我做朋友

我，雲仔，餃餃，皮姐都會啊

我覺得你地好好

我唔好 成日潛水

番full time同part time既錢點比

唔係你勤力 忙住番工先冇上

我渣囉其實姐係

今日放假上多d

咁我mon住你啦唯有

我唔讀書

搵錢洗乜讀書姐

早晨
收工嚕happy

恭喜

冇街去咩

番工囉番學囉摺屋企上連登囉

我係屋企摺得黎仲要晒錢夾公仔點睇

有錢夾公仔

夾完咪無錢

我都自己出街行行散散心 夜晚先有約

屋企上網夾公仔個d?

hi

皮皮

我人工唔高
3千做底
有時有特別事
好似買電視，新年買年貨咁，未出全數囉
冇咩特別洗錢地方

4月去個短trip

係咪上連登上得太多 好灰

想去加拿大 半年

我有時都會
唔好比自己keep住down咁奈囉

摺埋啦唯有

好肚痛

係阿

Who

究竟人類由自然狀態發展成社會狀態係咪靈魂劇本呢

建立社會契約係咪可能係人類既共業呢

以宜家呢個進度情況同狀態究竟行唔行到落去呢

不過人類最終都要受番自己做出黎既惡果

其實現實只有一個

不過現實係咪真係現實呢

以為用自己既感觀去睇接收到既事物就係現實咩

總有一日會發現原來現實係幻象

存在係現實既幻象

慘情

你都開始痴線

我痴線都唔係第一日既事啦

明豬台播緊lalaland
快睇

即刻開電視

好悶
星期六晚 冇人

comeback

驚驚一定好靚女

走走hi

Hihi

係嬲姐

佢係

想j

煲劇

又高又瘦又靚女

睇咩

jed

shadowhunters

好似幾正

好睇

我嬲妹黎嫁咋
利申：中意豬豬叫我驚驚

baby你係咪唔記得左我個樣了

點會啊

高瘦的確唔否認 靚呢啲就個個人準則唔同

好掛住你呀

好少人讚我（好似係

你好型

你男朋友都有讚你啦

嗱 型我認嫁

多謝寶寶

訓未

我叫開驚驚

想見

想識你真人
我又要跳舞

習帝

驚驚同朋友們都好靚女

同我答既野一樣

似tb既男仔好7

City of stars
Are you shining just for me?
City of stars
There's so much that I can't see
Who knows?
Is this the start of something wonderful and new?
Or one more dream that I cannot make true?

I dont know

有質素

又得返我真毒

做咩嬲豬

做咩玩金

屌。。。。
岩岩上網睇左lalaland 結局
宜家唔想睇落去

點解

做咩突然間掛住我

你未見過 唔好ff太多 會失望的

冇

豬姐

因為個結局係 愛情 事情 兩樣只可以得一

有最新消息未

唔開心

頂 做乜睇結局先呀你
識唔識規矩

因為我地mo text呢幾日

鐘鐘

文大哥晚上好

點解呀男神

How are u

屌 我都唔想

開不了心

咩消息先

辣姐

啲次序錯晒呀你

約成點

please call me 乖寶寶

佢話差手巴未firm時間
其他都ok

今日乖唔乖呀

廢事改口啦

你地自私約

乖又番左工又做左功課

咪咁啦文狗哥

約左好耐啦
同埋不嬲都公開約既

抵錫
咁聽日洗唔洗返工呀

係咩今朝唔係有咩

聽日唔洗

係咩

不過要做功課

有咩

肥寶

咁你今晚可以好好咁抖抖啦
聽日有咩做呀

成班自私約

識左好耐架啦
叫紙仔做搞手約囉

文狗哥成日窒我嫁
佢都唔中意我既

I am fine thank you

我又要玩金

比金我

識玩

我今日去唱k都係咁跳舞

要見

我都想飲茶
星期日都要上堂？

塵仔

唔會既
佢大愛

聽日又返工

驚驚我地好夾呀

王子hi

佢一上水就蝦我

咪臭係

係咪搵我

好攰

我保護你

跳到好攰呀

想念你了

做緊咩

嘩
辛苦晒
加油呀

真係乖寶寶👶

真偽毒

佢睇中左你啦

你Join啦

多謝

乖寶寶報到

攤屍睇連登

紅都面晒

似你

講依d

有福了
我走先

metoo

年輕真好

我全部大方約

約你

每日一鼓勵

真毒冇得join

直接了

巧悶

正啊
比文仔睇中

精神支柱

88

珍

好sad
la la land

狗姐

又咩事啊劍哥

我都中意跳k

教我

最後男女主角沒一齊

好想add

我都覺 好啱傾咁

pmed

佢正妹黎

臭老！ 廢老！

我呢

我Join

why u blue

想訓了
好攰
今日洗左好多錢

狗狗

對腳

咪再講啦你
唔識規矩仲咁多嗲

跳k

長腿妹妹

我真係垃圾嘛

好惡
發生左咩事?

j返十幾廿次先

但我好老喎

你咪加左囉傻豬

咁你乖乖地早d瞓啦
Gd nite and nice dream la

早抖豬豬

我J左100次了

又造假了

早抖
晚安
Good Night

你都係皮寶

關咩事
而且你唔老

都係摺埋先

無咩

我老到拎左2蚊搭車

add me
add me

羡慕了

聽日放假

咁都羨慕

我都係摺埋

你地一早識架啦

我都摺了

我垃圾一件

agger

994

我都係
好難得啊
今晚我又要曳啦

996